美國傳促中方 公布貿易建議細節

美國傳促中方 公布貿易建議細節

《華爾街日報》引述消息人士稱，美國正迫使中國在貿易與投資建議上提出更多具體細節，以化解彼此之間的分歧。

國家主席習近平與美國總統特朗普在12月1日於阿根廷舉行雙邊會談後，同意貿易戰「停火」90天。特朗普當時指出，北京政府同意作出購買更多美國貨與停止向部分美國產品徵收關稅，以及開放本土市場的做法。不過，中國一直沒有進一步公布細節。

消息人士指出，美國政府官員多次敦促北京政府，公布更多開放市場細節以落實承諾。

上周六，特朗普披露當天與習近平通電話，事情取得重大進展。不過，《華爾街日報》引述消息人士稱，特朗普可能誇大了雙方談判進展。

怕你反口唔認數

講嚟講去都係中國降番低關稅買多啲美國貨開放中國市場

重點係開放市場，保護外國知識產權同埋唔准再玩商業間諜呀

侵侵呢排同民主黨玩到慶烚烚, 同習種呢邊吹大D好正常
遲D同民主黨講掂數再撚鳩習種

知道
但我嘅意思係全部談判結果中國一啲著數都無

等件事丟淡咪算囉
全世界都預左會不了了之架啦

好上水啦！！！！

其實大家都知你一早冇褲著好耐啦！！！！

《華爾街日報》引述知情人士說，特朗普誇大中美雙方談判進展，他的目的是藉此安撫市場。

中國國家主席習近平與美國總統特朗普在周六（29日）通電話，惟雙方都沒有透露具體細節。
這通電話發生在美國聯邦政府局部停擺，以及美國股市先失卻「聖誕節反彈行情」（Santa Rally）的傳統，再發生「血色平安夜」之後。
《華爾街日報》引述知情人士說，特朗普誇大中美雙方談判進展，他的目的是藉此安撫市場。